覺唔覺得玩具都應該有VAR

走步又睇唔到
HI一HI又話打手

都話玩具，咁認真做咩

啲細蚊仔玩得好認真

下 好多年前都有

hi一hi就var

玩具有var我驚1分鐘睇一次到時一場波變3 4倍時間

原本打成2個鐘以上
唔差在啦